牛市之下午28000

年輕人應反思點解把握唔到最後上車機會

轉完倉先，畀佢妹多一日咁大把

咪日日出燈POST

我真心

係咪要讚架 ?

幫手正評

佢真·牛軍

似燈到唔識上咁

年輕人應反思點解把握唔到我既真心牛市post機會